[
    {
        "NC": "N\u00edvel Territorial (C\u00f3digo)",
        "NN": "N\u00edvel Territorial",
        "D1C": "Trimestre (C\u00f3digo)",
        "D1N": "Trimestre",
        "D2C": "Vari\u00e1vel (C\u00f3digo)",
        "D2N": "Vari\u00e1vel",
        "D3C": "Sexo (C\u00f3digo)",
        "D3N": "Sexo",
        "D4C": "Brasil e Grande Regi\u00e3o (C\u00f3digo)",
        "D4N": "Brasil e Grande Regi\u00e3o",
        "MC": "Unidade de Medida (C\u00f3digo)",
        "MN": "Unidade de Medida",
        "V": "Valor"
    },
    {
        "NC": "1",
        "NN": "Brasil",
        "D1C": "201801",
        "D1N": "1\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "1",
        "D4N": "Brasil",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "90272"
    },
    {
        "NC": "2",
        "NN": "Grande Regi\u00e3o",
        "D1C": "201801",
        "D1N": "1\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "1",
        "D4N": "Norte",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "7072"
    },
    {
        "NC": "2",
        "NN": "Grande Regi\u00e3o",
        "D1C": "201801",
        "D1N": "1\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "2",
        "D4N": "Nordeste",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "20662"
    },
    {
        "NC": "2",
        "NN": "Grande Regi\u00e3o",
        "D1C": "201801",
        "D1N": "1\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "3",
        "D4N": "Sudeste",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "40633"
    },
    {
        "NC": "2",
        "NN": "Grande Regi\u00e3o",
        "D1C": "201801",
        "D1N": "1\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "4",
        "D4N": "Sul",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "14406"
    },
    {
        "NC": "2",
        "NN": "Grande Regi\u00e3o",
        "D1C": "201801",
        "D1N": "1\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "5",
        "D4N": "Centro-Oeste",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "7499"
    },
    {
        "NC": "1",
        "NN": "Brasil",
        "D1C": "201802",
        "D1N": "2\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "1",
        "D4N": "Brasil",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "90941"
    },
    {
        "NC": "2",
        "NN": "Grande Regi\u00e3o",
        "D1C": "201802",
        "D1N": "2\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "1",
        "D4N": "Norte",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "7147"
    },
    {
        "NC": "2",
        "NN": "Grande Regi\u00e3o",
        "D1C": "201802",
        "D1N": "2\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "2",
        "D4N": "Nordeste",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "20761"
    },
    {
        "NC": "2",
        "NN": "Grande Regi\u00e3o",
        "D1C": "201802",
        "D1N": "2\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "3",
        "D4N": "Sudeste",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "41039"
    },
    {
        "NC": "2",
        "NN": "Grande Regi\u00e3o",
        "D1C": "201802",
        "D1N": "2\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "4",
        "D4N": "Sul",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "14371"
    },
    {
        "NC": "2",
        "NN": "Grande Regi\u00e3o",
        "D1C": "201802",
        "D1N": "2\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "5",
        "D4N": "Centro-Oeste",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "7624"
    },
    {
        "NC": "1",
        "NN": "Brasil",
        "D1C": "201803",
        "D1N": "3\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "1",
        "D4N": "Brasil",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "92333"
    },
    {
        "NC": "2",
        "NN": "Grande Regi\u00e3o",
        "D1C": "201803",
        "D1N": "3\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "1",
        "D4N": "Norte",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "7272"
    },
    {
        "NC": "2",
        "NN": "Grande Regi\u00e3o",
        "D1C": "201803",
        "D1N": "3\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "2",
        "D4N": "Nordeste",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "21254"
    },
    {
        "NC": "2",
        "NN": "Grande Regi\u00e3o",
        "D1C": "201803",
        "D1N": "3\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "3",
        "D4N": "Sudeste",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "41576"
    },
    {
        "NC": "2",
        "NN": "Grande Regi\u00e3o",
        "D1C": "201803",
        "D1N": "3\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "4",
        "D4N": "Sul",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "14495"
    },
    {
        "NC": "2",
        "NN": "Grande Regi\u00e3o",
        "D1C": "201803",
        "D1N": "3\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "5",
        "D4N": "Centro-Oeste",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "7736"
    },
    {
        "NC": "1",
        "NN": "Brasil",
        "D1C": "201804",
        "D1N": "4\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "1",
        "D4N": "Brasil",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "92736"
    },
    {
        "NC": "2",
        "NN": "Grande Regi\u00e3o",
        "D1C": "201804",
        "D1N": "4\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "1",
        "D4N": "Norte",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "7326"
    },
    {
        "NC": "2",
        "NN": "Grande Regi\u00e3o",
        "D1C": "201804",
        "D1N": "4\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "2",
        "D4N": "Nordeste",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "21253"
    },
    {
        "NC": "2",
        "NN": "Grande Regi\u00e3o",
        "D1C": "201804",
        "D1N": "4\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "3",
        "D4N": "Sudeste",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "41634"
    },
    {
        "NC": "2",
        "NN": "Grande Regi\u00e3o",
        "D1C": "201804",
        "D1N": "4\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "4",
        "D4N": "Sul",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "14723"
    },
    {
        "NC": "2",
        "NN": "Grande Regi\u00e3o",
        "D1C": "201804",
        "D1N": "4\u00ba trimestre 2018",
        "D2C": "4090",
        "D2N": "Pessoas de 14 anos ou mais de idade, ocupadas na semana de refer\u00eancia",
        "D3C": "6794",
        "D3N": "Total",
        "D4C": "5",
        "D4N": "Centro-Oeste",
        "MC": "1572",
        "MN": "Mil pessoas",
        "V": "7800"
    }
]